% 

\question Écrivez une fonction \verb|nombreMotsPlusNLettres| qui prend en paramètre un nombre entier positif \verb|n| et une liste de mots,
et qui renvoie le nombre de mots de plus de \verb|n| lettres dans cette liste.

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert  nombreMotsPlusNLettres(3,['coucou', 'salut', 'bonjour', 'hello', 'He'])==4
assert  nombreMotsPlusNLettres(7,['coucou', 'salut', 'bonjour', 'hello', 'He'])==1
assert  nombreMotsPlusNLettres(8,['coucou', 'salut', 'bonjour', 'hello', 'He'])==0
\end{lstlisting}